(新手求指教) 15年bmw 120i vs 14年Benz A250

兩部都係行左6萬幾
1. BMW 120i 155k
2. Benz a250 200k

大家會點簡？
利申之前揸golf gti

250

洗廿萬買部咁既野 揸返golf算啦

玩完 GTI 玩 A250，希望你唔會渣到著火
起步"笠"到hihi

120i
最後一部FR hatchback

120i la... FR
但 6萬幾要 $155K?? 我見有 d 唔夠 2萬都係差唔多 $160k

gti升級都係想豪華啲咁就A250啦
利申寶馬fans

行得越少唔代表越好
擺多個揸，冇保養，下手執到傻都似

睇情況啦.... 二萬又唔算好少.... 我都係每年渣6千左右.... 住市區都冇計

睇漏左 gti.... 咁 120i 係慢左, 有 d 無謂, 除非 stage 1

死啦 我宜家都有少少厭gti起步有啲慢

6萬幾都算正常呀

其實250我有少少唔慢佢無波棍
所以先考慮120i

支的士波棍真係唔撚掂
左手好空虛

但右手好撚忙

14年250行左6萬都要200k 我放比你好過啦

你offer係點？

我而加有16 125I
17 A250 4matic
歡迎發問

巴打
兩架你prefer邊架？

其實我自己一直都好鍾意a250，但我又唔慣的士波棍，而且身邊嘅人都話250唔好唔值個價，不如買120i好過

其實我都係鍾意A仔外觀內裝同埋個品牌先不惜一切買A仔
講到尾都係睇你有幾愛

FF / FR 都夠大分別

所以巴打揸緊a仔？

係，我都係年頭先買咗部13年牛肺返黎
我之前揸 Mazda 3，所以換咗A仔其實係任何方面都 upgrade 咗 (除咗尾箱 size...)

渣咗4個月，只有三樣野唔滿意：
．E mode 起步勁"笠"
．尾箱細到連擺一個喼都要拆頂版，仲要唔可以有其他野
．個泊車 sensor 去到臨撞先開始響，有幾次爭d 擦柱

留個tg傾？